大貓跌到10蚊撈唔撈底好

但係無息收

李嘉誠撈就gun

行山銀行會唔會跟埋唔派息呢唔知

我反而想知道除淨左、唔派息會點
先例一出
又有新「財」技

跌到20蚊我都跟

重現當年120蚊時話如跌穿100賣樓all in